都唔明啲人入左地鐵鐵閘on99坐喺到

玩手機 玩咁耐都唔走
做乜鳩

頭先見到友坐喺到玩
我漏左嘢番轉頭
4個字後番去地鐵個位
仲見佢坐緊喺到

貪有wifi掛

等港女都隨時半個鐘啦...

Sor lo ching

你入左閘係包埋２個鐘冷氣，
唔用盡佢學你咁ON9拿拿聲走？

唔俾等人?

有女？

唔怪得咁快 又一日
涼冷氣 入商場 或者圖書館都得啦

問題係反正比左錢呀，屌，講極都唔撚明
痴線

唉 想嫁咩 約人遲到咪要等囉

等人唔得咩 啱啱先係地鐵站坐左兩個鐘 冷氣仲要凍到仆街

痴線比幾蚊坐多咁耐
最低工資都蝕埋啦 ching

係我就唔敢講出嚟
痴撚線

人地免費送野俾我 我等下人好應該啫 好似係

要留意有時間限制，150分鐘後車飛/八達通會自動失效，需要去客務中心處理，有可能會被罰錢

利申：有次去交收，差啲中伏

去金鐘坐可以睇跑馬

屌你老母啦

利申:坐係到等緊條女

我都屌佢老母啦
d凳咁柒硬好撚想坐呀？
條女OT收唔撚到工咁可以點尻樣呀仆街

利申： 月台長凳常客